[
    {
        "full_name": "Santa Brigida di Svezia Religiosa, fondatrice",
        "first_name": "Brigida di Svezia",
        "role": "Religiosa, fondatrice",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santa Brigida di Svezia Religiosa, fondatrice",
        "first_name": "Brigida di Svezia",
        "role": "Religiosa, fondatrice",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Caterina Caldes Socias Religiosa e martire",
        "first_name": "Caterina Caldes Socias",
        "role": "Religiosa e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Cristino Adalberto (Krystyn Wojciech) Gondek Sacerdote e martire",
        "first_name": "Cristino Adalberto (Krystyn Wojciech) Gondek",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Emilio Arce Diez Coadiutore salesiano, martire",
        "first_name": "Emilio Arce Diez",
        "role": "Coadiutore salesiano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Ezechiele Profeta",
        "first_name": "Ezechiele",
        "role": "Profeta",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Filomena di San Francesco di Paola (Anna Ballesta e Gelm\u00e1) Vergine e martire",
        "first_name": "Filomena di San Francesco di Paola (Anna Ballesta e Gelm\u00e1)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Germano di Ges\u00f9 e Maria (Emanuele) P\u00e9rez Gim\u00e9nez e 8 compagni Martiri Spagnoli Passionisti",
        "first_name": "Germano di Ges\u00f9 e Maria (Emanuele) P\u00e9rez Gim\u00e9nez e 8 compagni",
        "role": "Martiri Spagnoli Passionisti",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giacomo I d\u2019Aragona Re, cofondatore dei Mercedari",
        "first_name": "Giacomo I d\u2019Aragona",
        "role": "Re, cofondatore dei Mercedari",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Giovanna da Orvieto Domenicana",
        "first_name": "Giovanna da Orvieto",
        "role": "Domenicana",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giovanni Cassiano Sacerdote",
        "first_name": "Giovanni Cassiano",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giovanni de Luca Mercedario",
        "first_name": "Giovanni de Luca",
        "role": "Mercedario",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giovanni de Montesinos Martire mercedario",
        "first_name": "Giovanni de Montesinos",
        "role": "Martire mercedario",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Giuseppa del Purissimo Cuore di Maria (Giuseppa Panyella e Dom\u00e9nech) Vergine e martire",
        "first_name": "Giuseppa del Purissimo Cuore di Maria (Giuseppa Panyella e Dom\u00e9nech)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe Sala Pic\u00f2 Sacerdote e martire",
        "first_name": "Giuseppe Sala Pic\u00f2",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Leonardo da Recanati Vescovo",
        "first_name": "Leonardo da Recanati",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Margherita Alacoque di San Raimondo (Raimonda Ors Torrents) Vergine e martire",
        "first_name": "Margherita Alacoque di San Raimondo (Raimonda Ors Torrents)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Margherita Maria Lopez de Maturana Fondatrice",
        "first_name": "Margherita Maria Lopez de Maturana",
        "role": "Fondatrice",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria dell'Assunzione (Addolorata Vilaseca e Gallego) Vergine e martire",
        "first_name": "Maria dell'Assunzione (Addolorata Vilaseca e Gallego)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria della Mercede (Mercedes Mestre Trinch\u00e9) Vergine e martire",
        "first_name": "Maria della Mercede (Mercedes Mestre Trinch\u00e9)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria di Ges\u00f9 (Vincenza Jord\u00e1 e Mart\u00ed) Vergine e martire",
        "first_name": "Maria di Ges\u00f9 (Vincenza Jord\u00e1 e Mart\u00ed)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria di Montserrat (Giuseppa Pilar Garc\u00eda e Solanas) Vergine e martire",
        "first_name": "Maria di Montserrat (Giuseppa Pilar Garc\u00eda e Solanas)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria di Sant\u2019Enrico (Maria Montserrat Ors e Molist) Vergine e martire",
        "first_name": "Maria di Sant\u2019Enrico (Maria Montserrat Ors e Molist)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beate Martiri Spagnole Minime Scalze di San Francesco di Paola",
        "first_name": "Martiri Spagnole Minime Scalze di San Francesco di Paola",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Martiri Spagnoli Passionisti di Daimiel Beatificati nel 1989",
        "first_name": "Martiri Spagnoli Passionisti di Daimiel",
        "role": "Beatificati nel 1989",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Michela Rullan Ribot Religiosa e martire",
        "first_name": "Michela Rullan Ribot",
        "role": "Religiosa e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Niceforo di Ges\u00f9 e Maria (Vincenzo) D\u00edez Tejerina e 5 compagni Martiri Spagnoli Passionisti",
        "first_name": "Niceforo di Ges\u00f9 e Maria (Vincenzo) D\u00edez Tejerina e 5 compagni",
        "role": "Martiri Spagnoli Passionisti",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Paolo Noguera Trias Religioso e martire",
        "first_name": "Paolo Noguera Trias",
        "role": "Religioso e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pietro Ruiz de los Pa\u00f1os y \u00c1ngel Sacerdote e martire",
        "first_name": "Pietro Ruiz de los Pa\u00f1os y \u00c1ngel",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Prudenza Canyelles Ginesta Martire",
        "first_name": "Prudenza Canyelles Ginesta",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Severo Martire",
        "first_name": "Severo",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Simone Reynes Solivellas, Michele Pons Ramis e Francesco Mayol Oliver Religiosi e martiri",
        "first_name": "Simone Reynes Solivellas, Michele Pons Ramis e Francesco Mayol Oliver",
        "role": "Religiosi e martiri",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Trinit\u00e0 (Teresa Rius e Casas) Vergine e martire",
        "first_name": "Trinit\u00e0 (Teresa Rius e Casas)",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Valeriano di Cimiez Vescovo",
        "first_name": "Valeriano di Cimiez",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Vasil Hopko Vescovo greco-cattolico, martire",
        "first_name": "Vasil Hopko",
        "role": "Vescovo greco-cattolico, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    }
]