[
    {
        "full_name": "Santa Giovanna Francesca de Chantal Religiosa",
        "first_name": "Giovanna Francesca de Chantal",
        "role": "Religiosa",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Aniceto e Fozio Martiri",
        "first_name": "Aniceto e Fozio",
        "role": "Martiri",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Antonio Perulles Estivill Sacerdote e martire",
        "first_name": "Antonio Perulles Estivill",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Bonaventura Garcia Paredes Sacerdote domenicano, martire",
        "first_name": "Bonaventura Garcia Paredes",
        "role": "Sacerdote domenicano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Carlo Leisner Sacerdote e martire",
        "first_name": "Carlo Leisner",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Carlo Meehan Martire",
        "first_name": "Carlo Meehan",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santa Cecilia di Remiremont Badessa",
        "first_name": "Cecilia di Remiremont",
        "role": "Badessa",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Colombo e compagni Monaci martiri a L\u00e9rins",
        "first_name": "Colombo e compagni",
        "role": "Monaci martiri a L\u00e9rins",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Discolio IV Vescovo di Vercelli",
        "first_name": "Discolio",
        "role": "IV Vescovo di Vercelli",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Emanuele Basulto Jimenez Vescovo e martire",
        "first_name": "Emanuele Basulto Jimenez",
        "role": "Vescovo e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Emanuele Borr\u00e0s Ferr\u00e9 Vescovo e martire",
        "first_name": "Emanuele Borr\u00e0s Ferr\u00e9",
        "role": "Vescovo e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Enrique Mar\u00eda G\u00f3mez Jim\u00e9nez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Enrique Mar\u00eda G\u00f3mez Jim\u00e9nez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Ercolano di Brescia Vescovo",
        "first_name": "Ercolano di Brescia",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Euplo (Euplio) di Catania Diacono e martire",
        "first_name": "Euplo (Euplio) di Catania",
        "role": "Diacono e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato F\u00e9lix P\u00e9rez Portela Sacerdote e martire",
        "first_name": "F\u00e9lix P\u00e9rez Portela",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Flavio (Atilano) Arg\u00fceso Gonzalez Religioso e martire",
        "first_name": "Flavio (Atilano) Arg\u00fceso Gonzalez",
        "role": "Religioso e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Floriano (Jozef) Stepniak Sacerdote cappuccino, martire",
        "first_name": "Floriano (Jozef) Stepniak",
        "role": "Sacerdote cappuccino, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Giacomo Do Mai Nam, Antonio Nguyen Dich e Michele Nguyen Huy My Martiri",
        "first_name": "Giacomo Do Mai Nam, Antonio Nguyen Dich e Michele Nguyen Huy My",
        "role": "Martiri",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santa Giovanna Francesca de Chantal Religiosa",
        "first_name": "Giovanna Francesca de Chantal",
        "role": "Religiosa",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe (Jozef) Straszewski Sacerdote e martire",
        "first_name": "Giuseppe (Jozef) Straszewski",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Gratiliano (Graciliano) Martire",
        "first_name": "Gratiliano (Graciliano)",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Innocenzo XI (Benedetto Odescalchi) Papa",
        "first_name": "Innocenzo XI (Benedetto Odescalchi)",
        "role": "Papa",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Jaenbert Arcivescovo di Canterbury",
        "first_name": "Jaenbert",
        "role": "Arcivescovo di Canterbury",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Jord\u00e1n Blecua Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Jord\u00e1n Blecua",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Nadal Guiu Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Nadal Guiu",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santa Lelia Vergine",
        "first_name": "Lelia",
        "role": "Vergine",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Muiredach di Kellala Vescovo",
        "first_name": "Muiredach di Kellala",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pietro Jarrige de la Mor\u00e9lie de Puyredon Martire",
        "first_name": "Pietro Jarrige de la Mor\u00e9lie de Puyredon",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Porcario abate e compagni Monaci martiri a L\u00e9rins",
        "first_name": "Porcario abate e compagni",
        "role": "Monaci martiri a L\u00e9rins",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Sebastiano Calvo Martinez e 5 compagni Martiri clarettiani",
        "first_name": "Sebastiano Calvo Martinez e 5 compagni",
        "role": "Martiri clarettiani",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Simplicio VIII Vescovo di Vercelli",
        "first_name": "Simplicio",
        "role": "VIII Vescovo di Vercelli",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Vittoria Diez y Bustos de Molina Vergine e martire",
        "first_name": "Vittoria Diez y Bustos de Molina",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    }
]