[
    {
        "full_name": "Beato Agust\u00edn Sabater Paulo Sacerdote degli Operai Diocesani e martire",
        "first_name": "Agust\u00edn Sabater Paulo",
        "role": "Sacerdote degli Operai Diocesani e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Aidano di Lindisfarne Vescovo",
        "first_name": "Aidano di Lindisfarne",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Andrea Dotti da Borgo Sansepolcro",
        "first_name": "Andrea Dotti da Borgo Sansepolcro",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato \u00c1ngel Noguera Gallegos Sacerdote e martire",
        "first_name": "\u00c1ngel Noguera Gallegos",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Antonio Torres Garc\u00eda Sacerdote e martire 31 aagosto",
        "first_name": "Antonio Torres Garc\u00eda",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": []
    },
    {
        "full_name": "Sant' Aristide Marciano Apologista",
        "first_name": "Aristide Marciano",
        "role": "Apologista",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Carmelo Coronel Jim\u00e9nez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Carmelo Coronel Jim\u00e9nez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Centomila Martiri di Tbilisi",
        "first_name": "Centomila Martiri di Tbilisi",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Cesidio e compagni Martiri a Trasacco",
        "first_name": "Cesidio e compagni",
        "role": "Martiri a Trasacco",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Domenico del Val Chierichetto, martire",
        "first_name": "Domenico del Val",
        "role": "Chierichetto, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Edmigio Primo Rodriguez, Amalio Zariquiegui Mendoza e Valerio Bernardo Herrero Mart\u00ednez Religiosi lasalliani, martire",
        "first_name": "Edmigio Primo Rodriguez, Amalio Zariquiegui Mendoza e Valerio Bernardo Herrero Mart\u00ednez",
        "role": "Religiosi lasalliani, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Eduardo Romero Cort\u00e9s Sacerdote e martire",
        "first_name": "Eduardo Romero Cort\u00e9s",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Enrique L\u00f3pez Ruiz Sacerdote e martire",
        "first_name": "Enrique L\u00f3pez Ruiz",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Francisco de Haro Mart\u00ednez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Francisco de Haro Mart\u00ednez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Francisco Roda Rodr\u00edguez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Francisco Roda Rodr\u00edguez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giuseppe d'Arimatea",
        "first_name": "Giuseppe d'Arimatea",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Gregorio Morales Membrives Sacerdote e martire",
        "first_name": "Gregorio Morales Membrives",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Joaqu\u00edn Berruezo Prieto Sacerdote e martire",
        "first_name": "Joaqu\u00edn Berruezo Prieto",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 G\u00f3mez Matar\u00edn Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 G\u00f3mez Matar\u00edn",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Lara Garz\u00f3n Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Lara Garz\u00f3n",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00ednez Vizca\u00edno Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00ednez Vizca\u00edno",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Lisardo Carretero Fuentes Sacerdote e martire",
        "first_name": "Lisardo Carretero Fuentes",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Miguel Morano S\u00e1ez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Miguel Morano S\u00e1ez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Nicodemo Membro del Sinedrio",
        "first_name": "Nicodemo",
        "role": "Membro del Sinedrio",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Paolino di Treviri Vescovo",
        "first_name": "Paolino di Treviri",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pedro Mart\u00edn Abad Sacerdote e martire",
        "first_name": "Pedro Mart\u00edn Abad",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pere Tarres i Claret Sacerdote",
        "first_name": "Pere Tarres i Claret",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Raimondo Nonnato Religioso",
        "first_name": "Raimondo Nonnato",
        "role": "Religioso",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    }
]