[
    {
        "full_name": "San Charbel (Giuseppe) Makhluf Sacerdote, eremita",
        "first_name": "Charbel (Giuseppe) Makhluf",
        "role": "Sacerdote, eremita",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 24
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Juan Diego Cuauhtlatoatzin Veggente di Guadalupe",
        "first_name": "Juan Diego Cuauhtlatoatzin",
        "role": "Veggente di Guadalupe",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Charbel (Giuseppe) Makhluf Sacerdote, eremita",
        "first_name": "Charbel (Giuseppe) Makhluf",
        "role": "Sacerdote, eremita",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 24
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Ges\u00f9 Mendez Montoya Sacerdote e martire",
        "first_name": "Ges\u00f9 Mendez Montoya",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 2,
                "day": 5
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giacomo Ilario (Emanuele) Barbal Cos\u00e0n Religioso martire",
        "first_name": "Giacomo Ilario (Emanuele) Barbal Cos\u00e0n",
        "role": "Religioso martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 28
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jacopo (Iacopone) da Todi Francescano",
        "first_name": "Jacopo (Iacopone) da Todi",
        "role": "Francescano",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 25
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Jaenbert Arcivescovo di Canterbury",
        "first_name": "Jaenbert",
        "role": "Arcivescovo di Canterbury",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jaime Calatrava Romero Giovane padre di famiglia e martire",
        "first_name": "Jaime Calatrava Romero",
        "role": "Giovane padre di famiglia e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 26
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jaime Llach Candell Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jaime Llach Candell",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 3,
                "day": 19
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jakob Kern Sacerdote premostratense",
        "first_name": "Jakob Kern",
        "role": "Sacerdote premostratense",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 20
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Janos Scheffler Vescovo e martire",
        "first_name": "Janos Scheffler",
        "role": "Vescovo e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 6
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jarogniew Wojciechowski Martire",
        "first_name": "Jarogniew Wojciechowski",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 24
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jaume Puig Mirosa Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jaume Puig Mirosa",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 30
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jean-Baptiste Souzy Sacerdote, martire della Rivoluzione Francese",
        "first_name": "Jean-Baptiste Souzy",
        "role": "Sacerdote, martire della Rivoluzione Francese",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 27
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jean-Fran\u00e7ois Bousquet Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jean-Fran\u00e7ois Bousquet",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 2
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Jean-Louis Bonnard Missionario e martire",
        "first_name": "Jean-Louis Bonnard",
        "role": "Missionario e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 5,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jean-Marie du Lau d\u2019Alleman Vescovo e Martire",
        "first_name": "Jean-Marie du Lau d\u2019Alleman",
        "role": "Vescovo e Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 2
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jes\u00fas Emilio Jaramillo Monsalve Vescovo e martire",
        "first_name": "Jes\u00fas Emilio Jaramillo Monsalve",
        "role": "Vescovo e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 3
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jesus Hita Miranda Marianista, Martire Spagnolo",
        "first_name": "Jesus Hita Miranda",
        "role": "Marianista, Martire Spagnolo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 25
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Joaqu\u00edn Berruezo Prieto Sacerdote e martire",
        "first_name": "Joaqu\u00edn Berruezo Prieto",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Joaqu\u00edn Gisbert Aguilera Sacerdote e martire",
        "first_name": "Joaqu\u00edn Gisbert Aguilera",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Johannes Prassek, Hermann Lange e Eduard Muller Martiri di Lubecca",
        "first_name": "Johannes Prassek, Hermann Lange e Eduard Muller",
        "role": "Martiri di Lubecca",
        "dates": [
            {
                "month": 11,
                "day": 10
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jorio",
        "first_name": "Jorio",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 26
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Josafat Kocylovskyj Vescovo e martire",
        "first_name": "Josafat Kocylovskyj",
        "role": "Vescovo e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 11,
                "day": 17
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Josafat Roque (Urbano Corral Gonz\u00e1lez) Religioso lasalliano, martire",
        "first_name": "Josafat Roque (Urbano Corral Gonz\u00e1lez)",
        "role": "Religioso lasalliano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 19
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Josaphat Chichkov Sacerdote e martire",
        "first_name": "Josaphat Chichkov",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 11,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Josaphata Michaelina Hordashevska",
        "first_name": "Josaphata Michaelina Hordashevska",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 3,
                "day": 25
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Almunia L\u00f3pez-Teruel Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Almunia L\u00f3pez-Teruel",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 \u00c1lvarez\u2013Benavides de la Torre Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez\u2013Benavides de la Torre",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e8 Aparicio Sanz Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e8 Aparicio Sanz",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Azurmendi Larr\u00ecnaga Sacerdote francescano, martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Azurmendi Larr\u00ecnaga",
        "role": "Sacerdote francescano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 21
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Calasanz Marqu\u00e9s Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Calasanz Marqu\u00e9s",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Cam\u00ed Cam\u00ed Sacerdote, postulante trappista, martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Cam\u00ed Cam\u00ed",
        "role": "Sacerdote, postulante trappista, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 28
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Cano Garc\u00eda Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Cano Garc\u00eda",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Casta\u00f1o Galera Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Casta\u00f1o Galera",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 8
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Fuentes Ballesteros Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Fuentes Ballesteros",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 2
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Garc\u00eda Libr\u00e1n Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda Libr\u00e1n",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 14
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 G\u00f3mez de Haro Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 G\u00f3mez de Haro",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 18
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 G\u00f3mez Matar\u00edn Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 G\u00f3mez Matar\u00edn",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Guardiet y Pujol Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Guardiet y Pujol",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 3
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Jose Isabel Flores Varela Martire Messicano",
        "first_name": "Jose Isabel Flores Varela",
        "role": "Martire Messicano",
        "dates": [
            {
                "month": 6,
                "day": 21
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Jord\u00e1n Blecua Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Jord\u00e1n Blecua",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Lara Garz\u00f3n Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Lara Garz\u00f3n",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Jos\u00e8 Manyanet y Vives Sacerdote",
        "first_name": "Jos\u00e8 Manyanet y Vives",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 17
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez Sacerdote vincenziano, martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez",
        "role": "Sacerdote vincenziano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Sol\u00eds Sacerdote domenicano, martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Sol\u00eds",
        "role": "Sacerdote domenicano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 3
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00ednez Vizca\u00edno Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00ednez Vizca\u00edno",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Mar\u00eda Poyatos Ruiz Martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Poyatos Ruiz",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 3
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 M\u00e1ximo Moro Briz Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 M\u00e1ximo Moro Briz",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 24
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Nadal Guiu Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Nadal Guiu",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 12
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 P\u00e9rez Fern\u00e1ndez Giovane laico e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 P\u00e9rez Fern\u00e1ndez",
        "role": "Giovane laico e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 5,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Peris Ramos Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Peris Ramos",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Quintas Duran Giovane laico e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Quintas Duran",
        "role": "Giovane laico e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 5,
                "day": 22
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Ram\u00f3n Flores Beltr\u00e1n Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Flores Beltr\u00e1n",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Rom\u00e1n Garc\u00eda Gonz\u00e1lez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Rom\u00e1n Garc\u00eda Gonz\u00e1lez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Romero Ortega Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Romero Ortega",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 28
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Ruano L\u00f3pez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Ruano L\u00f3pez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 8
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Ruiz Berruezo Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Ruiz Berruezo",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 4
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Sams\u00f3 i El\u00edas Sacerdote e martire 1\u00b0 settembre",
        "first_name": "Jos\u00e9 Sams\u00f3 i El\u00edas",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": []
    },
    {
        "full_name": "San Jos\u00e9 Sanchez Del Rio Adolescente, martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Sanchez Del Rio",
        "role": "Adolescente, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 2,
                "day": 10
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Tapia D\u00edaz de Villachica Giovane laico e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Tapia D\u00edaz de Villachica",
        "role": "Giovane laico e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 20
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Vila Barri Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Vila Barri",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 11,
                "day": 21
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Josef Mayr-Nusser Padre di famiglia, martire",
        "first_name": "Josef Mayr-Nusser",
        "role": "Padre di famiglia, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 2,
                "day": 24
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Josefa Monrabal Montaner Vergine e martire",
        "first_name": "Josefa Monrabal Montaner",
        "role": "Vergine e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Josemaria Escriv\u00e1 de Balaguer Sacerdote, Fondatore dell'Opus Dei",
        "first_name": "Josemaria Escriv\u00e1 de Balaguer",
        "role": "Sacerdote, Fondatore dell'Opus Dei",
        "dates": [
            {
                "month": 6,
                "day": 26
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Josep T\u00e0pies Sirvant e 6 compagni Martiri spagnoli",
        "first_name": "Josep T\u00e0pies Sirvant e 6 compagni",
        "role": "Martiri spagnoli",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Joseph-Marie Cassant Trappista",
        "first_name": "Joseph-Marie Cassant",
        "role": "Trappista",
        "dates": [
            {
                "month": 6,
                "day": 17
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato J\u00f3zef Jankowski Sacerdote pallottino, martire",
        "first_name": "J\u00f3zef Jankowski",
        "role": "Sacerdote pallottino, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 16
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Antonio L\u00f3pez P\u00e9rez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Antonio L\u00f3pez P\u00e9rez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 22
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Capel Segura Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Capel Segura",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Cusc\u00f3 Oliver Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Cusc\u00f3 Oliver",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 21
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan de Palafox y Mendoza Vescovo",
        "first_name": "Juan de Palafox y Mendoza",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 10,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Juan Diego Cuauhtlatoatzin Veggente di Guadalupe",
        "first_name": "Juan Diego Cuauhtlatoatzin",
        "role": "Veggente di Guadalupe",
        "dates": [
            {
                "month": 12,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Duarte Mart\u00edn Diacono e martire",
        "first_name": "Juan Duarte Mart\u00edn",
        "role": "Diacono e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 11,
                "day": 15
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Franquesa Costa Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Franquesa Costa",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 2
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Garc\u00eda Cervantes Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Garc\u00eda Cervantes",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 22
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Garrido Requena Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Garrido Requena",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 30
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Huguet Cardona Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Huguet Cardona",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Ib\u00e1\u00f1ez Mart\u00ednez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Ib\u00e1\u00f1ez Mart\u00ednez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Jos\u00e9 Egea Rodr\u00edguez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Jos\u00e9 Egea Rodr\u00edguez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Jos\u00e9 Vivas\u2013P\u00e9rez Bustos Padre di famiglia e martire",
        "first_name": "Juan Jos\u00e9 Vivas\u2013P\u00e9rez Bustos",
        "role": "Padre di famiglia e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 15
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Manuel Felices Pardo Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Manuel Felices Pardo",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 30
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Mesonero Huerta Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Mesonero Huerta",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 15
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Moreno Ju\u00e1rez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Moreno Ju\u00e1rez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 4
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Moya Collado Giovane laico e martire",
        "first_name": "Juan Moya Collado",
        "role": "Giovane laico e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 5,
                "day": 31
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Mu\u00f1oz Quero Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Mu\u00f1oz Quero",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 4
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Ortega Uribe Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Ortega Uribe",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 11,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan S\u00e1nchez Molina Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan S\u00e1nchez Molina",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 28
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Segura Rubira Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Segura Rubira",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 26
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Soler Garc\u00eda Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Soler Garc\u00eda",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 23
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juli\u00e1n Aguilar Mart\u00edn Martire",
        "first_name": "Juli\u00e1n Aguilar Mart\u00edn",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 7,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Julio Alfonso (Valeriano Ru\u00edz Peral) Religioso lasalliano, martire",
        "first_name": "Julio Alfonso (Valeriano Ru\u00edz Peral)",
        "role": "Religioso lasalliano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 19
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Junipero (Miguel Jos\u00e9) Serra Ferrer Sacerdote francescano",
        "first_name": "Junipero (Miguel Jos\u00e9) Serra Ferrer",
        "role": "Sacerdote francescano",
        "dates": [
            {
                "month": 8,
                "day": 28
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Jutta (Giuditta) di Sangerhausen Vedova",
        "first_name": "Jutta (Giuditta) di Sangerhausen",
        "role": "Vedova",
        "dates": [
            {
                "month": 5,
                "day": 6
            }
        ]
    }
]