[
    {
        "full_name": "Sant' Adiutore Vescovo",
        "first_name": "Adiutore",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Agust\u00edn Navarro Iniesta Sacerdote e martire",
        "first_name": "Agust\u00edn Navarro Iniesta",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Alfonso Sebastia Vinals Sacerdote e martire",
        "first_name": "Alfonso Sebastia Vinals",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Andr\u00e9s Iniesta Egea Sacerdote e martire",
        "first_name": "Andr\u00e9s Iniesta Egea",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant\u2019 Anea Corpo santo 1\u00b0 settembre",
        "first_name": "Anea",
        "role": "Corpo santo",
        "dates": []
    },
    {
        "full_name": "Beato Antonio Lorca Mu\u00f1oz Sacerdote e martire",
        "first_name": "Antonio Lorca Mu\u00f1oz",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Arealdo di Brescia Martire",
        "first_name": "Arealdo di Brescia",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Augusto di Caserta Protovescovo",
        "first_name": "Augusto di Caserta",
        "role": "Protovescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santa Colomba Eremita",
        "first_name": "Colomba",
        "role": "Eremita",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Costanzo di Aquino Vescovo",
        "first_name": "Costanzo di Aquino",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Cristino (Michele) Roca Huguet e undici compagni Religiosi e martiri",
        "first_name": "Cristino (Michele) Roca Huguet e undici compagni",
        "role": "Religiosi e martiri",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Egidio Abate",
        "first_name": "Egidio",
        "role": "Abate",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Egidio ed Arcano da Sansepolcro",
        "first_name": "Egidio ed Arcano da Sansepolcro",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Elpidio di Atella (S. Arpino) Vescovo",
        "first_name": "Elpidio di Atella (S. Arpino)",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Francisco Manzano Cruz Sacerdote e martire",
        "first_name": "Francisco Manzano Cruz",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giosu\u00e8 Patriarca",
        "first_name": "Giosu\u00e8",
        "role": "Patriarca",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Giovanna Soderini da Firenze Serva di Maria",
        "first_name": "Giovanna Soderini da Firenze",
        "role": "Serva di Maria",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Giuliana di Collalto",
        "first_name": "Giuliana di Collalto",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giustino di Parigi Martire mercedario",
        "first_name": "Giustino di Parigi",
        "role": "Martire mercedario",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Peris Ramos Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Peris Ramos",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Sams\u00f3 i El\u00edas Sacerdote e martire 1\u00b0 settembre",
        "first_name": "Jos\u00e9 Sams\u00f3 i El\u00edas",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": []
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Jos\u00e9 Egea Rodr\u00edguez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Jos\u00e9 Egea Rodr\u00edguez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Lugi Conciso Mercedario",
        "first_name": "Lugi Conciso",
        "role": "Mercedario",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Lupo di Sens Vescovo",
        "first_name": "Lupo di Sens",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beate Maria Carmen Moreno Benitez e Maria Amparo Carbonell Munoz Protomartiri delle Figlie di Maria Ausiliatrice",
        "first_name": "Maria Carmen Moreno Benitez e Maria Amparo Carbonell Munoz",
        "role": "Protomartiri delle Figlie di Maria Ausiliatrice",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Nivardo (Nivard, Nivo) di Reims Vescovo",
        "first_name": "Nivardo (Nivard, Nivo) di Reims",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pedro Meca Moreno Sacerdote e martire",
        "first_name": "Pedro Meca Moreno",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pietro Rivera Rivera Sacerdote e martire",
        "first_name": "Pietro Rivera Rivera",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Prisco di Capua Vescovo",
        "first_name": "Prisco di Capua",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Simone Ponce Mercedario",
        "first_name": "Simone Ponce",
        "role": "Mercedario",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Sisto di Reims Vescovo",
        "first_name": "Sisto di Reims",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Tammaro Vescovo",
        "first_name": "Tammaro",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Terenziano Martire",
        "first_name": "Terenziano",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santa Verena di Zurzach",
        "first_name": "Verena di Zurzach",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Vincenzo Vescovo e Martire",
        "first_name": "Vincenzo",
        "role": "Vescovo e Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Vittore di Le Mans Vescovo",
        "first_name": "Vittore di Le Mans",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 1
            }
        ]
    }
]