[
    {
        "full_name": "San Pietro Claver Sacerdote",
        "first_name": "Pietro Claver",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Ciarano il Giovane Abate",
        "first_name": "Ciarano il Giovane",
        "role": "Abate",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Francesco Garate Professo gesuita",
        "first_name": "Francesco Garate",
        "role": "Professo gesuita",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Giacinto, Alessandro e Tiburzio Martiri in Sabina",
        "first_name": "Giacinto, Alessandro e Tiburzio",
        "role": "Martiri in Sabina",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giacomo Desiderio Laval Sacerdote",
        "first_name": "Giacomo Desiderio Laval",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giorgio Douglas Sacerdote e martire",
        "first_name": "Giorgio Douglas",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Gorgonio di Roma Martire",
        "first_name": "Gorgonio di Roma",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Ram\u00f3n Flores Beltr\u00e1n Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Flores Beltr\u00e1n",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beate Maria della Resurrezione, Maria della Colonna e Clemenza della Ss. Trinit\u00e0 Mercedarie",
        "first_name": "Maria della Resurrezione, Maria della Colonna e Clemenza della Ss. Trinit\u00e0",
        "role": "Mercedarie",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria Eutimia (Emma) \u00dcffing Vergine",
        "first_name": "Maria Eutimia (Emma) \u00dcffing",
        "role": "Vergine",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria Toribia (Maria de la Cabeza) Moglie di s. Isidoro l\u2019agricoltore",
        "first_name": "Maria Toribia (Maria de la Cabeza)",
        "role": "Moglie di s. Isidoro l\u2019agricoltore",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Pierre Bonhomme Sacerdote, Fondatore",
        "first_name": "Pierre Bonhomme",
        "role": "Sacerdote, Fondatore",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Pietro Claver Sacerdote",
        "first_name": "Pietro Claver",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Valentiniano di Coira Vescovo",
        "first_name": "Valentiniano di Coira",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 9
            }
        ]
    }
]