[
    {
        "full_name": "San Giovanni Crisostomo Vescovo e dottore della Chiesa",
        "first_name": "Giovanni Crisostomo",
        "role": "Vescovo e dottore della Chiesa",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Amato di Remiremont Abate",
        "first_name": "Amato di Remiremont",
        "role": "Abate",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Amato di Sens (o di Sion) Vescovo",
        "first_name": "Amato di Sens (o di Sion)",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Aurelio Maria (Benvenuto) Villalon Acebron Religioso lasalliano, martire",
        "first_name": "Aurelio Maria (Benvenuto) Villalon Acebron",
        "role": "Religioso lasalliano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Bernardo Pellegrino",
        "first_name": "Bernardo",
        "role": "Pellegrino",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Claudio Dumonet Martire",
        "first_name": "Claudio Dumonet",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Emiliano di Valence Vescovo",
        "first_name": "Emiliano di Valence",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Emilio Antequera Lupi\u00e1\u00f1ez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Emilio Antequera Lupi\u00e1\u00f1ez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Evanzio di Autun Vescovo",
        "first_name": "Evanzio di Autun",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Francisco Rodr\u00edguez Mart\u00ednez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Francisco Rodr\u00edguez Mart\u00ednez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giovanni Crisostomo Vescovo e dottore della Chiesa",
        "first_name": "Giovanni Crisostomo",
        "role": "Vescovo e dottore della Chiesa",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giuliano Martire in Galazia",
        "first_name": "Giuliano",
        "role": "Martire in Galazia",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Joaqu\u00edn Gisbert Aguilera Sacerdote e martire",
        "first_name": "Joaqu\u00edn Gisbert Aguilera",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 \u00c1lvarez\u2013Benavides de la Torre Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 \u00c1lvarez\u2013Benavides de la Torre",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Cano Garc\u00eda Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Cano Garc\u00eda",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Jos\u00e9 Rom\u00e1n Garc\u00eda Gonz\u00e1lez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Jos\u00e9 Rom\u00e1n Garc\u00eda Gonz\u00e1lez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Capel Segura Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Capel Segura",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Juan Ib\u00e1\u00f1ez Mart\u00ednez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Juan Ib\u00e1\u00f1ez Mart\u00ednez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Litorio di Tours Vescovo",
        "first_name": "Litorio di Tours",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Luis Eduardo L\u00f3pez Gasc\u00f3n Sacerdote e martire",
        "first_name": "Luis Eduardo L\u00f3pez Gasc\u00f3n",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Manuel Mart\u00ednez Jim\u00e9nez Laico e martire",
        "first_name": "Manuel Mart\u00ednez Jim\u00e9nez",
        "role": "Laico e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Marcellino Martire",
        "first_name": "Marcellino",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beata Maria di Ges\u00f9 Lopez de Rivas Vergine carmelitana",
        "first_name": "Maria di Ges\u00f9 Lopez de Rivas",
        "role": "Vergine carmelitana",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Maurilio di Angers Vescovo",
        "first_name": "Maurilio di Angers",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato P\u00edo Navarro Moreno Sacerdote e martire",
        "first_name": "P\u00edo Navarro Moreno",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Ramiro Arg\u00fcelles Hevia Sacerdote e martire",
        "first_name": "Ramiro Arg\u00fcelles Hevia",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Venerio Eremita",
        "first_name": "Venerio",
        "role": "Eremita",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 13
            }
        ]
    }
]