[
    {
        "full_name": "San Gabriele Arcangelo",
        "first_name": "Gabriele",
        "role": "Arcangelo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Michele Arcangelo",
        "first_name": "Michele",
        "role": "Arcangelo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Michele, Gabriele e Raffaele Arcangeli",
        "first_name": "Michele, Gabriele e Raffaele",
        "role": "Arcangeli",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Raffaele Arcangelo",
        "first_name": "Raffaele",
        "role": "Arcangelo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Abbondio Mart\u00edn Rodr\u00edguez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Abbondio Mart\u00edn Rodr\u00edguez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Alarico (Adelrico) Eremita",
        "first_name": "Alarico (Adelrico)",
        "role": "Eremita",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Antonio Arribas Hortig\u00fcela Sacerdote e martire",
        "first_name": "Antonio Arribas Hortig\u00fcela",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Antonio Mart\u00ednez L\u00f3pez Sacerdote e martire",
        "first_name": "Antonio Mart\u00ednez L\u00f3pez",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Carlo di Blois Duca di Bretagna",
        "first_name": "Carlo di Blois",
        "role": "Duca di Bretagna",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Ciriaco (Quiriaco) Eremita in Palestina",
        "first_name": "Ciriaco (Quiriaco)",
        "role": "Eremita in Palestina",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Dario Hernandez Morato Sacerdote gesuita, martire",
        "first_name": "Dario Hernandez Morato",
        "role": "Sacerdote gesuita, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Enrico Scarampi Vescovo",
        "first_name": "Enrico Scarampi",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sant' Eutichio Vescovo e martire",
        "first_name": "Eutichio",
        "role": "Vescovo e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Francesco da Paola Castell\u00f3 y Aleu Giovane laico, martire",
        "first_name": "Francesco da Paola Castell\u00f3 y Aleu",
        "role": "Giovane laico, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Fraterno di Auxerre Vescovo",
        "first_name": "Fraterno di Auxerre",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Gabriele Arcangelo",
        "first_name": "Gabriele",
        "role": "Arcangelo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Ges\u00f9 Moreno Ruiz Religioso e martire",
        "first_name": "Ges\u00f9 Moreno Ruiz",
        "role": "Religioso e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giacomo da Rafelbunol (Santiago Mestre Iborra) Sacerdote e martire",
        "first_name": "Giacomo da Rafelbunol (Santiago Mestre Iborra)",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Giovanni da Dukla Francescano polacco",
        "first_name": "Giovanni da Dukla",
        "role": "Francescano polacco",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giovanni di Montmirail",
        "first_name": "Giovanni di Montmirail",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe Casas Ros Seminarista, martire",
        "first_name": "Giuseppe Casas Ros",
        "role": "Seminarista, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe del Amo y del Amo Religioso e martire",
        "first_name": "Giuseppe del Amo y del Amo",
        "role": "Religioso e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe Oriol Isern Mass\u00f3 Sacerdote e martire",
        "first_name": "Giuseppe Oriol Isern Mass\u00f3",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe Vergara Echevarr\u00eda Sacerdote e martire",
        "first_name": "Giuseppe Vergara Echevarr\u00eda",
        "role": "Sacerdote e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Giuseppe Villanova Tormo Sacerdote salesiano, martire",
        "first_name": "Giuseppe Villanova Tormo",
        "role": "Sacerdote salesiano, martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Grimoaldo di Pontecorvo Sacerdote",
        "first_name": "Grimoaldo di Pontecorvo",
        "role": "Sacerdote",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Gumersindo G\u00f3mez Rodrigo Religioso e martire",
        "first_name": "Gumersindo G\u00f3mez Rodrigo",
        "role": "Religioso e martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Lotario I Imperatore e monaco",
        "first_name": "Lotario I",
        "role": "Imperatore e monaco",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Ludwino (Liudvino) di Treviri Vescovo",
        "first_name": "Ludwino (Liudvino) di Treviri",
        "role": "Vescovo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Martiri Spagnoli Missionari del Sacro Cuore di Ges\u00f9 Beatificati nel 2017",
        "first_name": "Martiri Spagnoli Missionari del Sacro Cuore di Ges\u00f9",
        "role": "Beatificati nel 2017",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Maurizio di Langonnet e di Carnoet Abate",
        "first_name": "Maurizio di Langonnet e di Carnoet",
        "role": "Abate",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Michele Arcangelo",
        "first_name": "Michele",
        "role": "Arcangelo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Michele di Aozaraza, Guglielmo Courtet, Vincenzo Shiwozuka, Lazzaro di Kyoto e Lorenzo Ruiz Martiri",
        "first_name": "Michele di Aozaraza, Guglielmo Courtet, Vincenzo Shiwozuka, Lazzaro di Kyoto e Lorenzo Ruiz",
        "role": "Martiri",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Santi Michele, Gabriele e Raffaele Arcangeli",
        "first_name": "Michele, Gabriele e Raffaele",
        "role": "Arcangeli",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beato Nicola da Forca Palena",
        "first_name": "Nicola da Forca Palena",
        "role": null,
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Beati Paolo Bori Puig e Vincenzo Sales Genov\u00e9s Gesuiti, martiri",
        "first_name": "Paolo Bori Puig e Vincenzo Sales Genov\u00e9s",
        "role": "Gesuiti, martiri",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Raffaele Arcangelo",
        "first_name": "Raffaele",
        "role": "Arcangelo",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "San Renato Goupil Martire",
        "first_name": "Renato Goupil",
        "role": "Martire",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    },
    {
        "full_name": "Sante Ripsima, Gaiana e compagne Martiri in Armenia",
        "first_name": "Ripsima, Gaiana e compagne",
        "role": "Martiri in Armenia",
        "dates": [
            {
                "month": 9,
                "day": 29
            }
        ]
    }
]